所有外國勢力入撚晒黎！你地有終極武器

多謝咁多外國手足支援香港！

當你地聲援我擁地國時又遇到大量3/5毛，請你地大大聲唱你地所在國家既國歌 到時班蝗一定會唱蝗歌，試諗下如果佢地有外國國籍，但擁護強國公然挑戰佢地所在國家，咁咪可以有機會DQ佢地外國既國藉 我係外國既本土真係舉手幫拖啦

拿，最緊要係拍低佢地熱血高唱強國同擁護既一刻，送埋你既該國既國旗俾佢表演仲好！記撚住，係外國唔同香港，佢既未必熟外國法列

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

靠你地啦外國勢力

推啦

支持外國勢力

自推

睇下啦

光復香港

推